有冇人明皮膚差嘅人感受

連望鏡都唔想
同人對望都唔敢
好羨慕皮膚好嘅人
無論我生活有幾健康
煎炸嘢戒晒
日日運動同早瞓
做足護膚同facial
啲暗瘡同印永遠都唔會離開我

相反
啲人唔運動又食煙
夜訓又食熱氣嘢
依然係皮膚好好

公平咩

I know that feel

屌巴打我明

好撚明白

公平咩

有無睇醫生

我都好差 係咁生粒粒

塊臉上面冇

但生到大脾四周滿晒密麻麻不停生不停㓔好想得閒睇醫生

冇撚用
之後都係復發

好明白
自從讀左大專之後不停生
Sem break嘅時候又會停晒塊面靚番
宜加仲有兩年捱

試下揸蛇粉

你起碼會停會靚返

我retake 嗰排，好大壓力，本身冇乜暗瘡，突然間出好多好大粒，搞到成面印同凹凸洞
依家係冇乜暗瘡，但係啲印好紅，仲有啲窿

但讀書時間長過放假呢
塊面都生到紅晒有疤，
靚番都唔係白滑樣

重新投胎好過

我都覺得係讀書讀到突然爆埋啲咁o既野
大大粒 成大脾都係
痕踵痛 好似有個cycle咁
即使食野唔毒 刻意戒口都似乎唔關事

Btw 還名巴
我google下先，有時間請教下你

我就係你口中所講皮膚好既人

但我有既身體缺憾你係唔會明白

成面印成面暗粒 出街唔敢望人

未去到好差但係都差
食唔食烤野早唔早瞓都係有
所以唔理
同啲親戚食飯都會比人問話
嘩你塊面搞咩 係咪無洗面

有沒暗瘡巴打用過支暗瘡水叫「皮特療」， 有個唔算出名嘅youtuber推介，我見佢用咗幾個月由爛面變到勁白滑就買咗， 用咗一個星期覺得消炎好快，一晚啲腫嘅瘡就平翻

利申 打手爛成世面

大粒既石頭瘡， 近排聽人話用曼秀雷頓既H 軟膏好有用。 用左一個星期，d瘡真係縮得好快

同食極唔肥既道理一樣
如果神燈俾願望我 一定係食極唔肥同皮膚永遠好 而唔係用唔完既錢

凹凸洞就慘啲
雖然我冇
但好多印同粗毛孔

讀完就大解放

每個人都有缺陷

俾人話爛面嘅感受
我明

明

唔敢亂試護膚品
隨時爛得更勁

邊到有得買

做運動啦絲打
Output > Input 就會瘦

有試過
但生得多咗
係搽幾多份量

睡覺 飲水 間歇斷食 低碳飲食 放鬆心情

做足上面

想皮膚差都難

乜係間歇斷食

唔中意自己皮膚

好多打手

我塊面時好時唔好

我喺藥房買嘅，沙田就搵唔到，跟個youtuber講喺旺角E出口bodyshop對面嗰間先搵到

利申多次 打手爛面爛埋菊花

食a酸la

塊臉勁多泛紅
次次照鏡見到都好想死

有無便秘? 有就食輪便秘藥清清佢
如果因為考試之類呢d壓力痘就 唔好溫通頂

我明 食完a酸 但都長期塊面有2，3粒瘡
之前勁嚴重

我皮膚差都有女

好明白，一聽到有人問你 你塊面搞咩黎？
連護膚品店都唔敢行既我

兩者好似冇衝突

我都食過
食到塊面好腫

我都乜戒哂 都係咁

其實有時好撚頹 天性易出蒼 已經好努力打理皮膚 都係出 爛面 出街見人 人地竟然仲問 嘩搞咩呀你 唔該你打理下塊面啦 聽到呢d說話其實係難聽過粗口

有做開 但都係羨慕咩都唔洗做日日食食食既人

我明 雖然而家皮膚好左好多
但已經習慣左出街唔抬起頭

我明!
我覺得最緊要係心態, 心情好皮膚都好D
同埋用既護膚品都好緊要, 要不斷去試.. 有時有D 成分會敏感自己要避開
好既野都唔好KEEP 住用.. 用太多會冇用

衰懶唔飲水又狂食煎炸野 犯賤

十分明白
無論幾早訓，食野幾清淡
d暗瘡都仲係出

幾錢支 ？

唔食熱氣野友日飲水都照出瘡

西醫話冇研究顯示，暗瘡同飮食習慣有咩關係

j短

好灰
好似點醫都醫唔好咁，好少少/好一排又起返………

我明呀巴打
成撚日話 好心你就搞下塊面啦
講到爛面好似我想咁
中西醫都轉o左好多次
依家轉o左新醫生好o番好多
不過都成千幾蚊一個月

皮膚過敏仲搽好多護膚品係會有反效果
仲要查清楚成份 check下

一支洗面泡沫加面霜已經夠晒 mask果d全部都係多鳩餘

明
試過濕疹生到上面
成塊面好似燒傷咁

個時又聽人講西醫有好多副作用
又話斷唔到尾
但最後係西醫幫到我
洗左皮幾就斷尾

樓豬試下搵個好D既醫生
試下搵MK陳？

樓豬唔好亂用市面既PRODUCT
冇用的
睇西醫係最實際同最平
你買SET PRODUCT都要幾百蚊次
但好多時都係冇用
仲哂錢

我仲有暗瘡印
利伸
戒辣

重有用o個d產品真係好撚煩
以前用過一set，搞成9個字先有得訓
呢家西醫只係食藥就得
當然普通清潔都唔少得

我唔排除有人有用
但我戒完D濕疹都係冇好到
最尾睇完西醫好番哂

AGGER
我睇醫生佢話好多PRODUCT會JAM死你毛孔
不利皮膚康復

19歲之後暗瘡無點生，不過仲有暗瘡印過，不過唔捱夜戒辣真係有用，幾有效就真係好睇個人體質

係好睇個人體質
我冇排除過
但睇西醫真係最有效
同最快

有好多人做足都係差
你呢d野都係up下算啦

AGGER
我試過10點前訓3個月
半年冇食過牛個D野
但都係成面濕疹

最後睇西醫3個月好番7成

成日俾人話爛面

可以有既，但仲未證實到有絕對關係
例如話飲奶會增加生瘡既機會呢個係真既

已經放棄沒理

真係好撚唔公平 人地4點幾瞓就白滑 我就幾時瞓=成面都暗瘡

由中學生撚到大學 唔敢正面望人成日頭dup dup

樓上個D有皮膚問題有冇試過搵醫生？
我覺得你地成日上網爬文
又唔知D料岩唔岩
點解唔睇個醫生CONSULT下呢
我推介MK陳
佢份人系串
但醫人好有耐心

我本身係青靚白淨,就算有都係額頭同背幾粒,上年因為肺癆食1年西藥左右面都生哂暗瘡好似人地青春期個炸成面又紅30幾粒暗瘡又油脂粒,我係6月西藥副作用爆發!依加3月尾我好番左7成
我用個間叫做平凡媽媽ga手作肥皂...我唔講佢甘多廢事話我係打手
你上網自己搵啦～
利申:24 男

中學畢業後 十年先生一次暗倉 利申 不停食油野 夜訓

情緒壓力真係影響好大，中學未grad個陣額頭成日出石頭瘡同暗粒，差到連家人朋友都以為我咩事，grad左之後皮膚就好翻好多好多，皮膚慢慢白滑，乜都冇曬。有一次洗面摸落個額頭未試過係咁平滑，自己都驚訝。

完全明白
中學生暗瘡生左四年 放暑假都唔敢出街
終於的起心肝去睇皮膚科醫生，幾次就好返哂
但是白費六年中學生涯
學生妹吖

利申：依家塊面連印都冇乜

有人明，我濕疹會甩皮 但都習慣左

早訓
戒口

無暗瘡

但我有濕疹呀dllm f3到而家無溝過女
真心懷疑係f1升f2個段時間比人落降

戒丁

用純天然既產品好過用啲成堆化學物質

咩方法都用過，又搽藥又洗面又睇西醫又食療，已經冇點食熱氣油膩辣野，都仲係生，身邊d人一見你有暗瘡就哇哇聲，話你唔好食咁多熱氣野飲多d水唔好咁夜訓…

其實我真係好想同果d人講，我食得好清飲好多水好早訓，你地唔好再咁話我… 我都唔想自己成面成身都有瘡… 唔好再問我點解 … 我唔知啊

好同意

屌你老母我都想知點解我皮膚差呀

我皮膚好 好少生暗瘡 有都好快好

但係極度容易生飛滋 試過一次過生幾十粒細細粒既飛滋 痛到死😢

你試下清宿便。因為宿便有好多毒,你大腸又不停吃番係身體循環,就算你好番過一排又出過

相反
啲人唔運動又食煙
夜訓又食熱氣嘢
依然係皮膚好好

嘻嘻

我睇開 旺角 陳碧蓮醫生 有效 呢加塊面乾淨左 6成 剩下d 印 最緊每日30分鐘帶氧運動 要出大汗 多洗面 用補濕 多食水果 少掂濃味野 清淡為主

睇開中醫 食完藥就好返 但都好快爆瘡

我pat pat都生勁多
而家仲有印 諗緊點算

食一星期M記 晚晚2、3點瞓 一日飲唔夠500ml水 一粒瘡都冇生過 白白淨淨
不過最近生左一兩粒暗粒 好唔開心

甘你老母 咪撚再打5p字呀屌你
係咁呀

真心唔明
最勁個次通頂加餐餐食麥記加Kfc桶餐
第二日都係得粒走米仔
好難生

睇醫生食a酸啦
得罪講句 爆得勁既用咩護膚品都係冇撚用

以前皮膚好好，唔洗保養都好過啲女仔frd

直到廿歲仔出左次水痘

之後極容易過敏，又成日出粒粒

一定係因為以前成日笑鳩啲frd係度敷面膜

我知錯喇

天生真係好緊要
識個女仔由16蒲到 22 食煙飲酒 夜訓扑嘢 皮膚重好似賣護膚品廣告果啲韓星咁白咁滑

好心你地就去睇西醫啦
左試右試d product但冇效照信
反而讀左幾年書既醫生都唔信
你地係咪傻嫁

試下唔好用毛巾洗面
因為卒緊果陣會刺激倒D皮膚同痘痘
沖涼用花灑沖 水壓低 溫度唔好太熱

你地呀 試過濕疹先講 慘過食屎

想問你地生暗瘡係生完一兩粒好快好但隔幾日又生過定係生到成面都係嗰啲？

啲暗瘡係同一個位重複生會留印
心口好多粒粒

試過
個時成面爛哂
似重度燒傷
行出街都凝住人望我
唔敢抬頭

樓主有冇打j嘅習慣 有就戒番一年半載先

麻煩你地有嚴重皮膚病
一定一定要睇醫生
你地上網搵資料話邊隻PRODUCT有用
但根本冇SOURCE
相反醫生讀多咁多年書
唔該你地D起心肝去睇
唔好聽人講話咩自然療法
冇用的
過來人

本身食唔食牛？

我由高中開始戒牛之後，皮膚好番左好多
身邊有兩個朋友都戒左牛 而家冇哂粒粒

建議巴打可以試下

屌見到題名都想喊
又易出油生暗倉毛孔又大
平時番工都唔化妝一食炸嘢就爆

皮膚白白淨淨 又少粒粒
仲有滑劣劣
以前成日俾女女meet 我塊臉#yup
爽

濕疹點睇

完全明撚白

我明
中學時期成面暗瘡又出油
完全唔敢望人無晒自信

Agger

都唔代表健康

你地可唔可以試下睇過西醫
ok你真係咁驚西醫去睇中醫都得
見樓上好多人話咩改生活習慣
用咩product
但作為一個曾經嚴重濕疹患者
我同你地講係冇用

睇醫生係最實際同最平
你地寧願信埋網上打手文
都唔肯試下信醫生

絲打好似好有經驗
MK陳是誰
不過之前有睇西醫
睇完仲衰咗